一句講哂，素色靚料tee定大牌子logo tee？

如題

Uniqlo UU 素色tee係無敵

大牌子質素好
純色tee 點都好過雜嘜

大牌子素色靚料tee

而家啲人應該係重設計多過重質地？

u記 h&m zara 算唔算大牌子

logo t好似俾錢人仲要幫人賣廣告

雜嘜低質大logo tee